屌 啲肥毒撚真係好撚臭

沖下涼 刷下牙啦

屌你老母

sorry囉

對唔住 我都唔想